(轉載) 內地新興財路 狐狸精培訓班大戰太太改造課程

睇到澳門大亨最終都係同元配一齊，第三者敗走但係拎到億億聲分手費，
難怪會有人開班教人做狐狸精！
內地真係有咁嘅培訓班，幾萬蚊學費加幾日密集式訓練，
保證釣到金龜，甚至如果畢業後冇著落的話，介紹埋你識有錢人咁話。
咁大婆可以點？之前有套網路故事講「情敵勸退師」，
而家市面上真係有咁樣嘅專家，同狐狸精進行調解。
除此之外，與其日防夜防，不如做好自己，等老公唔出去搵食，
所以又衍生另一種課程︰名媛培訓班！
教嘅包括馬術、插花呢啲提升品味嘅高級玩意，
仲有情感溝通技巧、廚藝呢啲「軟功」底子，就連……
「房中術」都有教。

痴撚線國家

個個都係為利益做人，完全冇仁義道德

婚姻根本就係合法賣淫

垃圾民族，其他地方都唔會有人做呢類事，支那豬簡直不知廉恥

侮辱狐狸